日服ECO (伊希歐之夢) 結束營運

應該都唔少人玩過呢隻game

RiP 利申 未玩過

日服變商城制果一刻棄左
不過就算唔關事都係要操你媽GC

ECO係好game

日SER其實真係做得唔錯 可惜
我0課都做到3隻人物3轉110 50
可惜佢個玩法轉左做完全生活向後 0課玩家就冇哂動力玩 因為果D所謂生活道具=課金item
最後附上此list ost 多謝ECO比左咁多回憶我

利申:港ser開ser開始玩 半年前終於棄左

春之祭玩家？

下咁突然 幾時熄sever?我仲星緊只110仲未玩過3轉架

正game

8月

我中午有講到

3轉而家有心升 1日搞掂 當然你話3轉110就另計

日ser係玩F ser

最多人果個SER

物價都

我係開3轉前無玩

其實日ser ECO唔係對上一次大改版我估早幾年已經收左皮
3轉岩岩出果時又係未有partner用 根本冇可能升到上去
佢個partner system真係唔知係好野定唔好
比我應該會合埋ser再睇睇有冇得改多次版 到時再收皮都未遲

之前都係十大遊戲
今次執係鳩HO想繼續食手機驚水姐

以前成日同ex玩

如果你見到既 我只係想同你講一句
對唔住

上年去拜隻貓個陣見唔到你，希望今年會見到

依家好似仲有私服

14年玩到白盾合作嗰期, 趁未結束專程上去探返自己個角色

永不能登入offline

e04 cutline offline

早幾年仲貢獻過幾萬港紙抽炮娘御魂

我之前玩係個唔知咩塔用元素師掛刷四隻鬼火
好似係升得最快既方法
幾十隻先有0.01%

Gungho 今年都執左好多 Game, 係PAD 5 周年定係隻 Seven 累事

我記得我玩港服係封頂後冇野做棄左
果時係打海賊升70，仲要比日服難升18倍

特別版十倍經 真係痴能線

70無18倍
68前一樣經
68升70先2-3倍
70升90就100倍

日版，開ser頭幾日自己係垃圾筒
搵到隻貓
自己單刷到當時最高70lv就冇玩

我靠每日地下城升個10幾% 有冇巴打可以帶得升

15LV 解過20次任觸發

你咩職啊

當年港版地城帶人升
帶升 70 火心劍 1分鐘 60隻怪 1小時 2ex 之類咁
有冇人記得呢d 野

960火心劍

淨係記得某一日禁書由本身npc賣，變左商城點物，之後物價飛漲

記得了
個陣 3開黎帶人升
1敏劍 1火心 1巫師 必要時4開埋隻神官開羽毛
仲要上d 分身力魂
而家諗番都覺得幾癲下

有冇人想一齊玩返 一齊玩私服

仲讀緊小學嗰陣玩過

岩岩開SER果陣玩左1,2年....
雖然玩既時間唔多, 但有好多好多美好回憶呀
BGM到兒家都仲記得
BTW, GC真係好衰

玩到50幾級我已經開始比點人帶升
60>70全程冇練過

唯一良心應該係入點儲分換推進器
當年換左一個開心死

有冇人相認

一開始限時登入已經注定無三個月命

當然記得 仲要拎EX黎收野 賣EX換G 死一次冇3% 白打

有舊點品係免扣3%

以前冇玩過eco但想試下，見有個私服叫埃米爾物語re，（域名係hkeco應該係香港野？）有冇人有玩過呢個服？好似已經開左成年，想問下有冇伏，因為要畀錢買邀請碼先玩得，唔介意課金但介意倒錢

唔知
未試過呢個
點解你唔試下日服,睇下岩唔岩玩先

同埋玩ECO要多開先玩到

因為就執？
其實都得嘅，洗唔洗vpn

淨係記得港版做槍手，引左堆怪用範圍技一次過KO，比新人見到以為我係外掛狗

睇你係想點玩 一般其實有隻白盾已經好夠做(升到上3轉 3轉中期開始都係要靠番自己)

VPN係登入果時先要 玩果時唔洗長開 你搵個freevpn做踩板就OK

我有一個碼呀，私服晚上較多人
黎睇係目前最有規模既私服

岩既o羅去
CBKMP4TFUV

lm

已用，多謝ching
不過小弟仲考緊final未完sem，
應該未咁快開始到玩

聽講而家直頭唔使開

NICO咪唔洗囉

client版啊

有騎士同商人

有咩私服好玩

經典game
港服玩到合服就無玩
有幾樣野好有印象

迴避有分近同遠,俾你近距離迴避高極都好難閃到遠攻,尤其近戰
所以騎士團初期槍手好惡 唱完招連射就死1件,仲要係唱得1秒左右

攻速提升小技巧
頂攻速仲要連禁變身石先發揮到最大攻速,詳細原理忘了

出推進器BOSS有固定工作室捕住
我搶贏過幾次仲要跌左推

刷副本要搵直路無植物怪,唔記得會DEBUFF定點好麻煩

附身?係唔同部位有分邊個位易中招D
試過用槍手原地射N發好痛果招掃落個人度變左3~4條屍體

近迴要回敏，遠迴要點智
騎士團最惡係魔攻，有即死
攻速提升係因為cut動作畫面
刷副本要小直路，小方形，植物怪衰弱扣物攻，攻速
而且雙防高
憑依食傷，手》甲》項鍊

仲講黎做咩

魔攻即死既時候都開左一段時間騎士團
果陣初期開好少人升到轉到槍手所以都惡左段時間

仲有練寵有 專門練寵既地圖

馴獸師職去練

港服係春之祭同夏之祭
好似玩到40幾50就無玩
記得個時70係頂
無咩partner 系統 寵物要比怪打先會升點
其實幾好玩 啲圖又得意
不過個時港服難升到pk

而家冇啦
開波攞白盾>食狗仔落41f>海d
易升左但其實樂趣少左

敏劍型到瀨屎 開劍達劈劈劈
物價好貴 人推惡推天推20ex

仲記得港服個全服收集任係無人做

鐘意pvp rvr > pve

鐘意開箱

我down左 hkeco 自己一個玩好悶

入面唔少港人喎
論壇有集合post

但係game入面講野既都係大陸仔
同佢地講野你唔係佢個群唔應你
巴打有玩 ？

隻GAME小學個陣出 個期係Online Game好流行
但係我玩左兩玩唔岩Feel就無繼續玩

諗返起以前港台服RVR 好正 日日打完都有罵戰